[HeHe] 唔想再為HeHe呢個身份而喊

[好人好者點解要做gay佬]
[支持，不反對，不鼓勵]
[兩個男人係度玩屎忽]

每憑有關於HeHe嘅話題，都出現好多偽中立同埋反對嘅聲音。好多人都同化左Hehe就係濫交，唔正常。

同朋友come out後，第一句就係話你唔好鍾意我啊，我心諗我都唔係個個男人都鍾意架。

到嘗試識人，最多人一黎就話fun?，npnc，status？，我識朋友變左查家宅，再唔係就分散投資，都唔知佢hi左幾多條友。

面對屋企人，佢地又期望我可以成家立室，十分恐同。

現實生活中，又要扮直男黎同人相處，男仔Fd依家又鍾意傾埋啲女。

其實有得揀我都唔會想做被歧視嘅一群架，話就話為自己而活啫，但生活上總難免要同其他人相處架嘛，尤其未同家人出櫃，每當諗起自己偏偏鍾意男人就好難受，有時夜晚仲會淨雞雞係度喊。

BTW呢條路好難行，但總要行落去。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

same

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

全力支持!

加油，條路唔易行，但係記住你並不孤單，我哋都係陪住你一齊行緊架

Protest too 集會需要你 支持平權 反對性暴力

係，我能夠撐下去係因為知道自己並不孤單的

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

係屋企嗌左好多啦

其實睇你遇到咩人啫
唔通日日話題都係扑女人咩

你講我啲朋友？佢地淨係傾女人打機足球動漫

加油 撐落去 個社會改變緊仍然要相信這裏會有希望~

可惜屋企人十分恐同(打擊我的信心愉快嗎，請加重注碼)

屋企人呢D野冇得揀 盡力而為即可 你為自己而活

係就係咁講但個炸彈一直都係度，幾大壓力下

樓主加油
做 gay 冇錯，自己鍾意男人純屬個人內政，唔輪到屋企人說三道四插手干涉
利申 gay

好暖咁你都要加油啊

你同佢哋唔啱興趣就應該搵過第啲朋友啦
唔啱嘴型好無癮
btw 我自己都係全部朋友都係直
app見到嗰啲都係打一堆中二病句子好得人驚
我都唔知點識人

我都係，一齊走落去，互勉

都八年朋友黎啊，講生活完全冇問題啊係少啲共同話題(依家發夢多左嘢講啦當然)，我身邊啲朋友都係全部直

大家加油啊

即係身邊一個member 都無?
咁真係會好辛苦

知道你係app 同social media 唔多識到人
會唔會考慮去同志活動?
過兩個月到又到gay pride (同pink dot ?)，係一大班member之間會好鼓舞

其實自己就好深櫃，唔想比人自己係gay，除左啲信任嘅朋友，唔夠膽參加呢啲活動

完全明你感受
應該會成世單身落去
孤獨終老

我有諗過成世唔拍拖可能好啲，但我又想可以有個人互相依靠

我都有呢種感覺
有時都懷疑自己係咪唔係gay
見到啲講嘢那那哋嘅會有啲抗拒
去到呢啲活動我應該會完全dead air

咁點解當初你覺得自己係gay先

對男人有性慾
有時會諗如果唔扑嘢純拍拖係咪就會想同女仔一齊

我自己就性冷感嘅，不過都唔會想同女仔一齊

咁我覺得唔鍾意那那哋都正常ge,又唔係話gay就等於乸型

我以前都咁諗過
或者你可以係附近睇下?當你見到各種唔同既人都著同一種顏色既衫(好似去夢遊咁)，你會有其他睇法

特別係好多上左年紀既couple ，或者可以令你睇到自己可能有既未來

自己個關未過到，未接受到自己係Gay(喺咪好奇怪)

唔會啦
大把人講左自己係bi-curious十年，之後先承認到呢個身份

當年有朋友想帶我去香港彩虹
我去到門口，突然唔想入
未同你差唔多

自己一個人，又細個，好奇怪

咁有機會識到好多哥哥同叔叔
或者係附近遊行附近行過都好

你有無係fb follow 民陣召集人?過一兩星期應該會有夢遊以外既hehe 消息，不過佢好似轉左用fb page 多

*遊行附近

有fo啊

聽你既語氣你係咪成日去？

每一個人都有自己戀愛嘅自由. 只要做好自己, 根本唔使理人點諗, 有時要顧慮人哋目光. 自己都會好辛苦.所以根本唔值!
就算條路難行, 只要自己開心同埋堅持落去就得啦
支持樓主 加油

我都識咁諗，但有時一到夜晚情緒就嚟

其實未試過行哂
通常只係起點同終點搵下朋友

而且世事係好奇妙
想當年我鐘意既中學直仔同學，大學畢業竟然同我come out ，而佢又係由接受唔到自己變成年年行哂gay pride
(但佢唔鐘意我呢個type呀屌)

同埋睇返隔離post 已經變左交友台

我相信你會係到識到好多朋友既

咁你依家有冇拍拖定點？

係，比人騎劫左，但我冇咩點識人wo純talk

single 到唔想再拍
慣左一個人

That talk is the first step to everything

加油

你係咪好大個？

其實我覺得已經係第一步黎

係呀
三字頭阿叔係時候要訓

認同 有啲唔知做乜鳩咁

好喇早唞，聽日再睇下你喺唔喺度傾啦

咁但係至少都好嘅係 有人肯踏出第一步去識

加油

我覺得sheshe仲慘過hehe會係咁比人講是非，加油支持你

係，刻意反而令人唔舒服

我都想識返個 hehe friend

身邊有冇呀？

識咩hehe fd先

所以我都唔敢同任何人講

你有冇睇Gf vs Gf

香港channel係一對she she 黎

有好羨慕佢地

頂住啊屌
但，如果唔可以接受你，仲係咪真係朋友？
搵返接受同支持你嘅人啦，會行得舒服好多

大家都好似
一開apps雖然好少有人搵
但係次次都第一句“約？”咁問 真係好無癮
應該都成世單身過

之前無去過同志遊行 大家今年一齊去
有機會會相見嘅

我都幾羡慕佢地咁勇敢(Ashley好正好靚女)

八年朋友fd過打band唯一接受唔到Hehe

想識個會同我出去發夢嘅

有唔好諗到成世單身住
我自己一個唔敢去

慢慢改變啦，我都試過有一個極信任朋友接受唔到
結果幾年冇見之後，我終於夠膽講，本來打算冇朋友做
然後佢竟然改變左好多，仲問我而家拍拖同partner點

差唔多年年都有去利

你肯坦承其實都多左好多野講啦

所以真係要自己堅強少少，好好愛錫自己
雖然老套，但好真

你可以試吓叫你身邊幾個知你係mb嘅fd一齊去呀

怕希望越大失望越大

自己一個出到去 就有好多自己人架啦

其實好多直人行 只要你係大專果邊一定有識既人去行

之前無咁留意遊行呢啲野
之後應該都會出

佢地會覺得好gay唔會去啦

其實唔會因為行遊行而識到人既啵
行咁多年都係無識過人
不過就有好多朋友會撞到

咁自己一個去囉
其實唔會係件壞事
你試過就會知同以前諗嘅好唔同

成年事都唔太gay吧
呢個遊行超多大專人行的

都會預咗識唔到人
想連登巴打們一齊取下暖

加油 我支持你！
Love is love
❤️🧡💛💚💙💜

有年拎左支彩虹旗返屋企
插左係雪櫃插到而家

好似reply錯comment

佢地聽到[gay]就唔會想去啦

真好 我未同屋企人出櫃 唔會夠膽咁做

我都未同，亦唔知點同

無同佢講既
但我照插 佢又會插下唔同位
話支旗都幾靚

唔洗怕一個人喎 我而定啲遊行都係一個出 出到就唔怕架啦

其實gay fd都好多人唔去

想去既人就去 唔洗理其他人吧

順其自然啦

發夢唔同呢啲嘛

唔一定要出櫃嘅我覺得
其實自己開心咪得

出櫃the act itself我覺得好似係要話比人知自己係異類咁
但係愛嘅本質係唔分性別 咁兩種愛嘅分別又喺邊
咁我會覺得 出櫃唔係必須
而出櫃只係方便比人identify你咁解

不過我覺得同fd出左個心舒服好多

都係嗰一句 最緊要係自己開心就好

會想同好多member講嘅係
最緊要嘅係自己點睇自己
其他人嘅眼光唔係咁重要

死基佬

對我黎講都係行出黎 可能個個唔用想法

我都全力支持你！

用返正啲字
係比佢地知我係鍾意男人
通知佢地 我係會帶個男人返屋企 唔係女人
感覺有啲唔用

發洩完 第二日又係新開始 如果真係情緒好困擾, 可以搵人傾訴
條命係自己嘅 梗係寧願開開心心咁過

都係覺得係冇必要去交代
再加上社會因素 唔講會好過講
過來人

有冇考慮過去多d去台灣呀 應該容易啲識到同性取向嘅人架喎畢竟嗰邊同性戀係合法

搞咩，香港同性戀都唔犯法
係唔可以結婚

唔關事喎ching
合法唔代表易啲

成家立室唔一定要揾女人
我記得之前睇過男男試管嬰兒有成功案例巴打可以留意下

見你咁講

可唔可以借個位嚟呻

係櫃入面既跨性別真係好辛苦 香港要變性好難好貴 身邊人又對性別充滿刻版印象

最諷刺既就係平時好努力咁學做一個女人 而家出到去發夢就要man up 救人 同班狗死過

掌聲鼓勵

我會覺得係that's what makes you special
線上係man線下係女人 其實好吸引
即係咁講

文化是這樣，誰都改變不了。
但自己本質唔是，問心無愧就足夠了

你想識下朋友，我都好樂意成為你一齊傾仔仔既朋友呀

但想識人出pool，就要努力自己競爭呀！

利申：我算成功左一半架啦（都可以分享下心德）

見到發夢 MAN UP 依幾隻字就覺得難為左你了

但一齊努力過左依個非常時期，之後就可以慢慢享受啦香港人加油呀！

但果個唔係本身女變男 仲有子宮咩？

要求太高

加油
我早幾年係澳洲生活，以前係對同性戀者冇咩接觸
去左澳洲後發現好多香港、台灣、新加坡同馬來西亞既heheshe she，佢地係因為自己既國家唔太接受到同性戀先去澳洲打工生活，澳洲完全冇人會覺得同性戀係問題。
我曾經同過4個超大隻超靚仔既hehe住同一間，但我係直男，自問個樣都唔差，但佢地唔會對我亂黎，反而好錫我，仲成日當我女仔咁照顧逼我敷面膜，煲湯比我飲，逼我跟佢地去gym(我會去gym係因為佢地會叫幾條靚女一齊去）
總之就係接觸左之後會發現同性戀根本就冇咩唔同
只係佢地唔會同我爭女

路過
加油！

我反基佬的

香港冇乜荀盤就真
利申：hehe

廿一世紀唔應該對hehe有咁多偏見

支持香港成為第一個同性可結婚既國家

就係因為佢係結婚合法化 所以台灣人夠膽光明正大行出黎承認係同性戀嘅機率先高d

人民的接受程度都係其中一個因素

樓主加油啊
利申 hehe

但人民接受程度呢點係認同嘅

............
巴打平日要睇多d新聞...

唉屌。講漏左華人社會 台灣好似係比拎證但係未去到結婚

總而言之

柒左 sor

新加坡仔基本上有兩類
一係就「倫敦金MK」、一係就「白痴港豬」

共通點係言行講野作狀到爆
全部好好似傳銷撚保險撚咁「正向思考」

咁又唔一定要app識嘅
Gay bar諗唔諗得過？
去旅行都好容易識到朋友嘅

原來台灣同性而家可以結婚

不過我真心支持香港都可以

5月份可以左...
係真係想推進香港同運，就要有本土主義同運組織
將性少眾議程帶入主流政治議程
並且積極參與抗爭，令性少眾變得「可見」
並且同社會既進步力量(黃絲)互相幫助

「性」係社會最禁忌、最保守既一環
最私密、獨立、展現個體性既行為
亦係所謂「人倫之本」，最基本既社會關係

顛覆「性」既秩序
就係由最根本既位置顛覆社會現有秩序
所以性別政治其實好重要

推

我不是gay
不過我今日係度應承你 假如有一日你地出黎爭取自己認為應該有嘅權利 我會支持你地
就算班藍絲貼標籤係我度我都不割
如同今日你地唔同我地勇武割咁

樓主加油
我覺得都係屋企人方便最困難
利申sheshe

多謝你
性小眾真係要令自己visible多D，先可以係主流政治運動俾人見到
當然講好容易，但要有份工可以接受你出櫃，屋企人又支持真係好難
希望有日我都可以做到多少少

以前就會情緒好困擾，但依家都睇淡左，只不過有時感覺幾無奈而想喊

我又冇話想出pool住

thx !

但政治就係度帶頭歧視gay，但又要話多d包容性小眾，都幾可笑

一齊加油

點解對自己咁有自信覺得人地會攪你？

你中意man??

好多直男見到人地HeHe就以為會鍾意自己，但其實HeHe都唔係所有人都鍾意架

除左黑黑實實同識搞gag，其實都唔係好高呀

咁你平時用開咩識人先？

要同時又搵到錢又要靚仔大隻係幾難

人要有取捨架嘛

當自己公廁 係人都鐘意自己

加油呀 絲打

我都係慢慢同屋企人傾，架下佢地都半接受左。

最近仲抽左時間一齊同我男朋友去旅行慶祝生日

喺對自己太有自信真喺那來的自信

咁仲好啦，識朋友仲易啦

咁我又覺得始終都會避忌

但我冇話好想識Hehe朋友，你男朋友唔會介意你D hehe朋友咩

做朋友又要互相猜度
咁好難真心

唔會呀我地兩個既朋友都會介紹比大家一齊玩架

上次先兩班朋友一齊發夢

但介意喺多數我掛住玩到唔覆佢果時，佢先會嬲，其他時間都唔喺好點理

都係繼續生活冇諗其他野

加油

我可能係你口中開口埋口fun嗰種人，因為對成家立室已經睇淡咗(又無得結、又無得免稅、入深切又會比所謂屋企人ban鳩唔探得，等等等等)，反而趁後生趁有精力why not呢咁

我唔知我呢句心聲代表到幾多人，我只知呢個本來細嘅圈子，又各有所求，你想搵到個人同你一心一意，我除咗衷心祝福外無第二句

光復香港、時代革命、平反微博ban薔薇

好多謝你

直男唔知哪來的自信
總係覺得啲人係hehe就等於會鐘意佢

隔空俾個hug你
唔好喊，GAY一啲問題都冇
香港係呢方面真係仲係好落後
錯既唔係你

唔需要喊，去搵個相愛既人

但我唔敢去揾

hehe不離不棄永遠支持區

唔知點講，但我未有勇氣去愛人

咁咪唔好愛囉
身為毒丁既我都唔識去愛人, 做下自己野先囉
我覺得愛情唔一定需要, 當你覺得有需要既時候再去搵囉

唔係話要你變直

但同直男相處傾女 可以試下去欣賞女性身體美感的地方
好似腳長線條美 波形靚
就算你無性趣 都可以企係直男角度代入去幻想去理解下

咁會易點傾計同就算扮直你都容易點講野
因為你要首先比自己認同女人都真係「索」的地方
咁先可以唔用講大話方式去講

終於有post可以講下野

Hehe其實真係冇咩途徑識到男朋友
自從好耐以前現實識左ex之後就知道要係現實識到男朋友係難撚過林鄭落台

最慘係好恨拍拖既時候係app度又冇人應（其實我覺得app識人係睇彩數多過睇相）現實生活又冇途徑搞到個人好灰同好唔知點唔知有冇人明個種無力感

Btw 我屋企人係個啲要我同女人成家立室既傳統思想老人，所以成日想襯自己仲讀緊書有時間有青春就同自己鐘意既性別拍拖

我冇去揾，但都會因為自己係hehe而唔開心

無必要唔開心
事實係咁既時候就唔需要唔開心
更何況係無傷大雅既事實更加唔洗唔開心
我對性取向既開放程度係望住打車輪都無問題, 不過係街度唔好咁熱情好d咁解

直係接受唔到女仔wo

快d搵過個啦 咁想要

唔係接受 係去搵下有無可以欣賞的地方

係呀屌成日都問個天點解好揀唔揀要揀我

香港同性戀係辛苦d架啦 不過都會有我呢d人接受你地既

其實最辛苦嘅係自己接受唔到自己，而唔係其他人唔接受你

我都有女仔Fd，但我唔會係愛情方面欣賞倒佢地

有時會道德到想自己格硬鐘意個女仔

就算你係直既都唔會迫自己鐘意一個女仔掛

又唔係格硬既 係見到樣ok性格ok有時就會考慮下

利申中途轉機，試過鐘意一條女係咩感覺

但有啲Hehe真係會為左屋企人而最後同女仔結婚

我都係中途轉機啊，小學都鍾意過女仔

支持你

thx!

I know that feeel 呀巴打
好似自己開緊post 咁

所以成日怨個天點解要咁對自己
人生真係好好玩

「政治」係一個大範疇，入面有好多唔同既立場
正如「政治」有分黃絲藍絲、泛民本土
所以我唔係幾明「政治歧視gay」係咩意思
希望大家讀多d性別政治

錫你一啖

同交心嘅朋友講會舒服啲 加油

我係因為細個長期缺乏父愛加唔知點解中學鍾意左個男仔跟住就返唔到轉頭，淨係對男仔有心動嘅感覺

唔好因爲屋企壓力同女仔拍拖啦
傷害埋個女仔

我覺得雖然政府提倡尊重性小眾，但法律上同性戀又唔可以擁有異性戀嘅權利
我想打政府但打錯左做政治0.0

加油啊 吾好太在意其他人既想法 無人可以批評任何人中意既野
要堅持下去 最緊要自己開心 相信樓主一定會搵到你屬於你既幸福 仲有好多人支持你架

多謝你!成個post都好warm啊

我都係係單親家庭大 利申跟呀媽
永遠學唔到呀爸個種男人既氣質

細細個以為冇咩問題到大個睇書先知冇左父母一方對細路仔成長有好大影響，特別係性取向

我冇見啊爸啊媽好耐...我覺得係缺乏一種性別嘅愛嘅時候就好唔平衡，所以就想係愛情上揾返男性嘅愛

我好明 我地遭遇都幾相似

加油呀巴打，呢個世界都有好多同路人

有時係度諗如果啊爸肯愛我依家仲會唔會咁，但可惜啊爸著咗草消失咗

提到啲傷心事sor巴打
不過冇咁多如果 只可以繼續行落去
我都好辛苦

自己一個有時可能更輕鬆

當一直都自己一個嗰陣你就唔想架啦

慘慘豬

搵個愛你既人!

未ready好拍拖

唔洗拍拖都可以有人愛你

被單戀

冇啊一早冇左家人嘅愛，好多嘢都自己面對緊

Same

嘩 開到新post

想要情侶既愛

啲人一提起hehe
第一時間實諗起濫交唔專一

我都有留意開巴打開post
我都係深櫃，所以好明白果種感受
近排發覺想拍拖，但一直單身，其實都幾唔習慣有人進入自己生命，真係唔知點為之準備好拍拖
開始玩app, 但真係幾唔知點同啲人傾, 傾幾句轉wtsapp, 但講幾日就無回音，我又懶得日chur夜chur
Any肥，呢條路真係好難，多啲人一齊圍爐取下暖啦

想知你幾多歲

無辦法⋯⋯呢個圈d人係咁

你以為對方好專一嘅時侯 可能只係因為未發現

有d野唔發現好過發現⋯⋯⋯隻眼開隻眼閉

G road better than T road

每個人都有愛同被愛的資格 巴打加油
之前做sales翻工見到有pair好甜 你都會有架

真係好易，有時都唔知係搵關係定炮友
異性戀世界既愛情觀到底可唔可以套用到

用自己既愛情觀咪得
生存是無guide line 的

係啊，自己知自己想點最緊要

曾經都好似樓主咁覺得成世都會單身
點知個天上年就賜左個仔仔俾我
仲要係普通大學app唔係gay app識
到而家都無玩過app

俗d都要講句：唔好理世俗人眼光，因為你理唔曬其他人點睇

屋企方面，自己如果經濟獨立到的話可以同伴侶搬出黎住（建議搬出去之後先同屋企人出櫃）

我個人而言，只要有我IG 基本上都知我係基，但I am proud to be gay，你唔想同我fd你就block 9我，就係咁簡單

利申：同男朋友住緊，平時出街都會拖手（理L得其他人點睇）
樓主加油，有時間去識多d基佬fd

曬命不了

基路難行，但總會有你心愛嘅另一半，同你手牽手，一路行到最後，加油

曬死人

支持平權 外人不應管他人私事

( 喂 第3句聽完唔舒服 唔好迫我想像男男性行為 )

本來想講 聽過男男圈子好多關係維持好短

不過諗諗下 異性戀 出軌 收兵 濫交 咪一樣多

其實係⋯⋯⋯咩戀都係咁⋯⋯⋯

sor攪亂左
不過的確有希望
詳情請睇幹細胞造卵同人造子宮技術
link:

唔洗人地，就算自己係Hehe都咁諗

其實係，大家加油

咪讀緊書lo

我都有過抑鬱

好勇敢thx

讀緊中學 大專 大學?

咁欣賞一個人嘅美貌又唔等於一定要愛情方面嘅
好似有時我啲直男fd講靚女我都會一齊講
因為就算我唔鍾意女仔都可以覺得佢地好靚㗎

唔該晒
唔知睇唔睇得明

I know that feel
我都想好似普通人咁拍下拖

傻豬me 十卜你
利申：sex 1 live 0

越去隱藏越助長不公平呀

我係無拖拍
雖然係app有識到人既，但一係表白失敗，一係就對方只想搵fun
如是者我都開始灰灰地機
最近識左個細我幾年既男仔，感覺幾好，如果可以一齊就好

Btw 要出櫃真係好大勇氣
果時同個直既fd講佢都呆撚左
問我點解會咁
雖然佢到而家都仲係會叫我試下同女仔發展，但至少唔會抗拒我先

近兩年失敗過兩次

比心機

兩年，計埋單戀失戀已經4次
就快28，愈黎愈不安

和你gay

我次次衰在成日ff（到而家都改唔到）
ff對方都係鐘意我
ff一齊左之後會點
但最後得個桔 結果最傷都係自己

我單戀左3次 呢4年

18到而家拍左兩次拖only

正式拍既得兩次
每次唔夠兩個月

慘豬，咁仲叫唔叫拍

應該唔叫
鬼叫自己毒撚性格

樓主加油💪🏻！雖然我唔係gay.但係身為一個腐女表示十分支持你！冇人同你做朋友我同你做！

毒撚性格如果夾都幾正

其實我估屋企人應該發現左
只係唔擺上枱面講出黎

metoo

用App 其實有時幾灰
一係就唔send相hi你
一係問more photos？（喂大佬，已經唔係擺背影風景相，使唔使影埋條J你睇？）
一係就問你搵咩，你答佢fd or ltr就無回應
一係就約完出黎後就開始唔搵你

係
以前覺得一個人都無問題
但人愈黎愈大就想追求更多

三字頭揮揮手

樓主：
其實直唔直 都係要自己一個過
直仔咪又係會溝唔到女
身邊大把女仔識唔到人
坐車識到人 旅行識到人
聽聽埋埋唔少
最梗要個人Open 得黎又開心
成日話無啦無啦 就無喇
日劇都係40幾歲先搵到伴侶啦
睇你都係18 22 搞好自己先
加油

加油💪愛係倆個人既事，唔駛理人地點睇你地

唔自爆啦

我身邊都多腐女fd lol,多謝你先

最慘係個心未ready好拍拖，BTW thx

正太

3字頭x2, 人到中年，有另一番體會
見D朋友都係忙湊仔就覺得無家庭都幾好
自由自在，夢遊又少個包袱呢

不過的hehe ge人口基數一定細，想識個社運hehe

其實樓主所發的，對我黎講很有共鳴
大家在深處在盤旋自己的傾向
希望有機會我地兩個可以在現實中相遇傾下計
難得遇到同路人，或許這條路並不是這麼孤單

我覺得大部分hehe唔係發過夢，都一定遊過行

上twitter好易幾到啲，lgbt小粉紅人格分裂既佼佼者

我信緣分

算係掛XDD

大家咁話 - 可惜這平台好似冇私下通訊渠道

支持你呀樓主

tg

嘔心。

無既其實想知你幾大
睇下有無咩可以幫到你同開解你

如果你係10幾歲既歡迎傾多D
因為呢D心結係需要解左佢既

唔係喎

我識啲同係好開放
唔會自覺有問題

問題係人地到

我明呀
返工男人堆 冇女女
比同事問到放假同男朋友邊玩
明明係普通閒聊 但有少少心痛
不過做緊呢行更加唔可以比人我係sheshe
如果唔係死得好撚慘

仲要屌啲保守撚

性開放其實係面對自己既需要
接受自己身體需要既野
唔係放縱

以前同性戀呢個身分自己都覺得難以接受，最後慢慢就學識接受同勇敢公開，咁樣反而唔會再抗拒自己鍾意男仔呢個改變唔到嘅事實，亦會開始慶幸可以名正言順鍾意男仔

我都係啱啱幾個月先開始同啲close啲嘅朋友come out，大部分都好開放好願意接受，所以唔使咁擔心會被人歧視
至於有啲朋友覺得你出櫃係想溝佢就不必多想，直接俾塊鏡佢就得 再加多句你估gay嘅人真係見仔就鳩痕咩

最難過嗰關係屋企人，家中兩老算係比較開明，見到同性婚姻嘅新聞都會包容，但係始終自己係獨仔而且佢地恨抱孫恨到癲，應該都幾難接受我係gay嘅事實所以即使第日拍拖都唔會同佢地講，最多而家開始灌輸我唔想生仔嘅願望俾佢地聽

hehe勇武派

家中恐同+獨仔

你要加油喔！

係10幾啊

獨仔

樓主你都要加油呀
希望下次見你出po會係開開心心同咗個靚仔男朋友一齊

兄長係Hehe 一開始知道好震驚 仲一度怪因為自己嘅出現唔多唔少影響咗佢性格 至今都未能釋懷 不過見佢有交往對象 個心先好受啲 對傳統思想嘅家庭來講的確好殘酷 但咁嘅情況總有一方會唔開心一世
利申 屋企一方知道一方唔知道 知道個個由唔接受轉化為算啦你中意啦都係靠時間架啫 做父母都會想子女一世平安快樂嘅I guess... 雖然都有人會選擇面左直到永遠

加油呀樓主。 i know that feel. 感恩老豆接受我仲支持我。
最近失戀，仲有抑鬱。屋企人支持真係好緊要。
利申：TB

平時睇Gf vs Gf覺得佢地好幸福，我覺得你都得ga

好的感謝你

如果你有需要深入咁傾既
你去返之前個PO加我TG傾
因為係度講會自爆好多野

我都係咁同屋企人講我唔想要細路仔

求tg

排隊好喎

我唔會隨便識人對唔住🥺

努力成為家庭支柱到時佢地都唔知幾驚你唔理佢地呀

我想識巴打啊

自己冇咁嘅本事

我唔想亂咁識人

好多正太控

出櫃真係好難。。。我諗過如果有人approach咪出囉，不過現實就係你唔出，點會有人理，又唔係靚仔。唯有等下囉，反正廿年都係咁過，唔追求啦。專心其他野先。

我借個膊頭比你

我諗我有排都未接受到

樓主同幾多fd出左櫃？

支持你呀！

好明白，少少野就FF到天荒地老
夢醒了，先發覺自己好撚on9但又抽離唔到

通常要鐘意第二個先可以暫時解決到

Exactly我都面對緊，但家人果關真係好難未突破到，同埋獨仔面對壓力太大，1v2真係隻抽唔到
其實真正朋友你come out真係唔會介意，我都係近排慢慢多左講，心裹舒服左啲啲既

搵啲真朋友傾下，我都由中學大學鬱到出黎做野先come out，忍左咁多年回望真係好無謂，一早搵人講下可能好好多
同埋浪費左好多大好青春明明大學最好拍拖時機

Exact7ly 但真係唔知點跳出FF病
FF真係傷身，對感情睇法真係好唔實在好離地

Support 唔好因為其他人講嘅野唔開心

利申bi

#metoo

深水埗街坊梁樂軒家人請到狗署

鐘意一個明知會無結果等人好苦澀

朋友你點會有錯覺認為港共政府尊重性小眾

樓主加油

有時間就放開自己識多啲朋友啦，我相信點都會有一兩個係肯聽你呻嘅。

幼齒同正太兩回事黎

條線好模糊

直女表示支持樓主幸福快樂

咁我又未試過，可能毒撚特性神功護體

樣生得細路，同真係細路係兩回事

其實女人都可以好man 好型好大力 只要你內心係女仔 你都係一個女仔

呢段時間辛苦你啦絲

有同其個朋友come out啊

大家一齊加油吧

thx

come out唔可怕

我反而覺得come out既意義不大
本來大家都係咁玩
點解要come out?
又無人在意你性取向 講黎做咩

上面未解釋左生得細佬同你後生係兩回事

有啲專食後生

渴望啲朋友可以介紹啲好嘅仔仔識下 同埋有啲朋友問咗好多次讀u咁耐都未拍拖覺得好煩咪同佢地講囉

有咩朋友會介紹到仔仔比你
如果唔係圈內人都幾難識到

same problem

其實我覺得朋友一嚟就話唔好鍾意佢都應該係提醒，費事你浪費時間係佢度，你真係冇嘅話咪同佢講冇當佢講吓笑

快d落兵兵溝返個仔啦
利申：男朋友喺兵兵識

唔明咩

講左自己心入面個句⋯⋯

好快就會有人放聯絡方法

有次好朋友忍唔住要介紹女仔俾我，
唯有同佢come out好在佢都體諒

我之前既同事都有咁講
唔介紹女既介紹男啦咁樣

我直接話我無興趣拍拖

你肯定 好撚正啦

此話何解

覺得酒吧識人要好正先識到

香港同志天堂

星期5、6要book位

識D拍緊拖既friend 問題應該少D

google幫到你

我本身直嘅 但唔知點解身邊好多gay嘅frd
我自己對佢地又冇話有偏見 都係會正常交流仲幾frd 船p同房呢啲都冇話會抗拒 反而覺得佢地幾talkative 不過成日比佢地抽水揸j 想講依家大家都open咗 相對以前少左好多歧視目光

睇完之後

漳氣之地，毒撚唔識宜去

連登幫到你

我都係毒撚
但比個fd帶左去之後就進入蒲界一發不可收拾

中心圈不了

別讓誰去 改變了你
你是你 或是妳 都行
會有人 全心的 愛你

其實好想知點解你地會中意男人
點解會想同佢地有性關係同拍拖
係因為唔中意女人嘅性格同body?

純粹覺得男人吸引，對女人無興趣

無得解
幼稚園開始就會gup班上男仔
由細到大都係女仔fd多
而且中意睇美少女小魔女之類，唔中意睇超人
對女仔一直都係姊妹feel，唔會有戀愛嘅感覺

how ？

留tg，有啲八婆group之類聽聞

次次有人咁問
話答唔到佢 因為自己都唔知點解 天生嘅
就會dead air左
其實有冇真係咁難理解

好似啲人鍾意女咁姐

樓主，你果句，渴望被愛但唔敢去愛，一絕也!

agger
我完全唔知女人有咩吸引
完全理解唔到d人點解中意女人

其實咩年紀落pub
我試過一個人落pub，飲完杯nothing就走左
無friend帶我去

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古

其實佢地只要問下自己點解會中意女人就知點解呢個問題係冇答案

咩年紀都有wor
我都已經2字中

我記得我上個間係佐敦近尖咀，有得係台上唱歌既
你就好啦，有friend

我都好矛盾，睇完樓主上一個post ，我都睇唔清前路

我真係成堆基佬fd
其實識一兩個之後fd搭fd就會識好多

點識第一個呢，我識個個好摺
你係咪好 sporty 個類

想識朋友咪留個方法
識多D人唔係壞事

sporty毒L掛

想識fd咪搵人開個tg gp囉

其實真係FD搭FD係好易識好多人
每次約出去食飯都十幾人

有sporty身形就得啦

我真係好毒

女人對我嚟講係另一種生物

其實平輩知道絕大部分都係無乜嘢
最怕都係家長

落club都話自己毒撚

可能我脱咗毒掛

真毒撚，上次比人捉去。都係坐埋一面飲酒

你個打字既要求咁特別既

我咁大個仔連CLUB都未去過

最基本啦最憎5p

我都係 好好奇但又好驚

其實唔洗驚既
識好多人都有去
不過都係圍內玩 難識其他人

但係因為我唔飲酒
所以覺得去到應該幾無引

同我去

唉屌

加油
U r not alone

曾經掛

無興趣係對女人扯唔起？
其實係咪中意男人個種man想比佢地保護咁樣？如果係0嘅我都明嘅 但係1呢？1應該係man個類點解都會想同男人...

你性格好女仔？姐係陰聲細氣柔柔弱弱個種？
咁嘅話我都明 係咪覺得佢地霸氣好man想比佢地征服?

都係人一個 係無j啫
有冇同過女仔一齊啊？可能你接觸過會覺得好吸引呢

我鍾意含撚 sor

講野行為唔女仔，內心係有少少嘅
我言行舉止甚至man過大部分港男
而我係鍾意可愛嬌小type男仔，覺得駕馭男人好L型

係中意含定中意比人屌啊？

why not both

我係人地有機會爆出去之前
我已經自己喺IG瘋狂放閃出櫃
所以未撚驚過
（其實比fd知真係無所謂wor）

有乜慘得過鐘意左hehe
利申： 絲

執靚自己
人真係要靠衣裝

巴打加油

我都覺 雖然可能因為我本身冇咩fd
但同同輩嘅人出櫃係冇想像中咁可怕
如果本身熟嘅 因爲你出左櫃就歧視/遠離
證明根本唔值同佢做fd
同埋其實好易被人睇穿所以可能你唔講已經知

加油巴打

我出櫃之後識人會直接話比人知我係gay

我都好想做到咁 但本身唔會主動識人所以收左皮

你係攻個邊？咁你係咪bi？
中意可愛嬌小type點解唔簡女仔
大把女仔可愛嬌小咪仲吸引 你唔心動咩？
點解會覺得駕馭男人好型？咁駕馭女人唔型咩？睇唔透

道理同直仔中意女人一樣
我都完全唔知點解

道理=
有全脂奶 脱脂奶 同朱奶
一個人話自己鍾意全脂奶因爲脱脂奶唔夠甜
但你問佢：咁點解唔飲朱奶 朱奶都好甜㗎
但佢唔鍾意朱奶根本唔係因為佢甜唔甜 而係唔鍾意朱古力味

1我知道有兩大類。第一係類似弟控，鐘意啲可愛正太咁樣，同呢啲可愛弟弟拍拖會生活開心好多，同埋又唔會好似女仔對男友有多要求。第二類係近bromance，覺得兩個男人相處咁好舒服，唔使太多顧忌。
聽得最多嘅說法係男人帶來嘅征服感比起女仔黎講強好多囉。講到尾，都係一個人嘅口味，which is 解釋唔到。

你而家可以做嘅就係唔好太介意人哋眼光
將來的事將來慢慢解決慢慢諗

你自己都同朋友come out左
即係你心底裏都唔想收收埋埋啦

你係為你自己而活 唔係其他人

屋企人可以慢慢傾 如果你真係搵到一個對你好真心相愛嘅人 ，你屋企人係會接受，爭在要幾多時間。
如果你屋企因為咁樣而唔應你呢個仔，咁你都冇乜必要同佢哋聯絡啦。

快d去識多幾個

淘定老母

肥矮毒睇黎無救了

問下呢度啲巴打有咩方法可以拗返直佢
利申想知

連你地都解釋唔到 真係好難明
可能講到尾都係未遇到一個真真正正愛嘅女人？
如果同個女仔相處得舒服開心 咁仲會唔會簡個男仔？

Hehe 係咪有樣睇 成日都估中

慢慢發覺自己無興趣睇波亦無興趣同女仔發生關係中學係男校開始懷疑自己取向，諗住入大學接觸多啲女仔會對佢地有返興趣，但出櫃之前就算見到女仔都無感覺，就算見到一個高質嘅女仔亦完全無動力追

呢啲嘢無得解，純粹感覺及個人喜好

又唔可以話完全冇咁嘅可能嘅 畢竟有直嘅都中途轉基
但我自己就算同一個女仔嘅感情超過左普通友情都唔會想同佢一齊 因為係冇愛情呢個感覺係到 係唔會有心動
真係好難解釋

咁一直都仲有覆我 都好好彩

利申：短肥7毒

😗twitter 我都唔覆
多數用黎睇衰野打丁用

——

琴日食糖水，見到有個仔仔好認真咁吸個雪糕

我就對住佢咁樣笑

佢就好怕醜咁笑

走果時佢都仲有一直望我，同埋叫晒佢朋友望我

搞到我想走埋去拎佢contact不過又唔係咁好意思

利申：矮肥7毒

你可愛？

冇

但日先同朋友傾完依個問題
我地講番女性唔會抗拒

但唔知點解覺得男性好正咁解

同類會feel到，其實有d睇唔出

利申：睇唔出

咁你味係又可愛又直男嘅樣

Pm ok?

純粹係同類嘅traits所以你會feel到
但其實普同人一個咁好難睇得出
除非你打扮或者行為舉止好明顯啦

但真心唔小都幾明顯下

去MK 朗豪坊 成日都見到好大班

幾年前我都要起身邊既朋友面前扮直。
後期接受左自己多啲，我就無再點樣去避忌。
依加我身邊既朋友9成半我知我係，活得更加開心。

不過屋企仍然未知，同埋信仰背景，佢地都係反同。有時見兩老睇電視，男同男親密少少/ hocc依類藝人 ，就會話死gay佬。

我心諗，企起你面前已經有一個。

有d著短褲又短又窄 特別係短牛 係咪9成係

果d接受唔到怕怕

如題 本人唔係gay
小弟本身都高大靚仔 成日比基佬撩
係lkf/地鐵 甚至係街

本人絕對唔係想搞基 只係想證明自己吸引 有魅力
想玩弄到d基佬要生要死
同埋唔係想單方面幫男人含或者比男人屌
只係想用手幫佢地打下飛機,玩69鬥快口爆,互射鬥多咁

想問算唔算正常？同埋女仔介唔介意男朋友同人玩69互射？

留個tg比我

淨係知佢曾經有同過女仔一齊
但之後都係男仔

係

Why not both

睇黎打開拳咁喎

咁岩既

但發夢整到腳都游唔到 依排都

大家種有原因游唔到

講到隻腳廢左都唔關心一句架冷血

教佢地睇bl

樓豬豬經濟獨立未？
身邊嘅gay fd好多都好搵得錢
所以屋企都唔理佢地gay唔gay
覺得啲直男fd難頂就專注事業
有錢自然有人/屎忽屌
識女仔朋友 一齊j下仔
唔使強逼自己做唔鍾意嘅嘢

韌帶拉傷同埋半月板受傷

你係top？

做到攬炒巴條仔 好幸福

攬炒係個團隊
所以我有好多條仔/女
好幸福

岩呀但唔及冇人關心咁痛囉

你就好啦，葡萄死我了
我整係有睇佢果條youtube動畫，但實情喺點就唔知，一直以為都係一個人黎，

因為有次遮打，佢錄音話佢如果有日佢做大台就拉佢落黎咁。

嘩好番晒咁
跑步即刻快過小明

話你唔好鍾意我果啲，你照下你副尊容先啦
你以為自己係邊個，彭予晏？

你都幾了解下

樓主個情況我好明白
幾年前我都係咁既人
雖然自己都係好咸濕，但都唔鐘意搵fun, 只係想識下朋友，有個爐暖下就算
但d網上聲稱話交友既人，都唔係真係想交友

所以其實樓主你有咁既心
一定可以吸引到相似既人，只要比多少少積極，同埋耐性！

Btw, 相傳打排球識既人會比起係tt識既更多

做咩事先

上邊答左，但都可以再答多次

韌帶拉傷同埋半月板受傷

有心了～睇左5日鐵打都好好多了

所以架下隻腳留左比831，休息到果日先出

架下成日比屋企人笑 你隻腳跛咗 仲點夢遊 遊鬼咩好mean

冇呀 果次咁岩地理位置好差，想守個尾門確保大家都走到先走

點知就有人大叫有畜龍，仲要好近
20秒唔夠跑左50幾級樓梯 唔知係唔係咁整到

好多喎我都覺，有兩個仲要同班坐隔離
佢地仲要上堂，我訓教果時 偷摸我條丁，勁癲

有冇互摸

摸左一兩下收左手，事關佢好似好中意摸多我d

唔知喎，但我朋友都冇咁誇張

前排去日本，酒店公共浴室就有預到兩個日本人，坐車就一個台仔
我覺得似自己多，應該唔關中意事

無拍好耐
但我同佢唔會傾感情問題
佢無直接同我講話佢係hehe
都係佢d fd 講我先知

呢個社會好多唔同嘅人架試下接觸其他圈子塭下啲價值觀同你差唔多嘅朋友啦

未

因為你性取向而排斥你嘅fd應該早撇早著
不如快d去識其他fd算
（都去到2019年啦其實大部分80後都唔會歧視）

+1有信仰真係難搞啲
但最後都搵到條出路俾自己舒服啲
其實真係有信仰既朋友都幾開明，真朋友係會接受到

游水真係一個好運動

出黎做野好快就會

經濟獨立先好同屋企人出櫃
咁樣就算經濟封鎖都可以自給自足

我反而覺得有仔先同屋企人出櫃，咁先夠說服力同決心架嘛

漏左呢個前提

樓豬屋企人知唔知自己係gay?

試下去pride events做義工

係勵志文

其實第一次知tt有啲咁既gp係以興趣大家走埋一齊？

唔鍾意大隻

大隻不了

出左黎做野 都俾唔起租

支持樓主勇敢做自己

我係絲，大部分時間中意男人，亦中意過女人。
真係中意嗰個人嘅話，根本唔會在乎佢係咩性別。

排隊

講笑姐我無野講

唔開口問，但我唔清楚

謝謝

是的，小弟唔係gay亦都尊重gay佬，同過gay佬傾過下計，查實無乜特別。
希望你唔洗咁介懷其他唔了解gay佬/性小群諗法既人，睇閒人眼光生活實在太無謂同辛苦，每個人諗法都唔同，唔通就要委屈自己委曲求全咩？係唔可能既事

無感覺，有時仲會有啲抗拒，唔會享受

有fd 係同過女仔一齊
但最後firm gay

佢就 真係唔知
但近幾個都係hehe
問都唔敢問感情狀況

踏出第一步問左雖然可能會受傷
但好過單戀呀

單戀左好耐啦
覺得依家係有講有笑既朋友已經好好
好驚講完之後連朋友都唔係

傾傾下就有用嫁啦

好似唔單止幫唔到你 仲搞到大家一齊灰左 對唔住

無灰架啦已經
由一開始野都唔敢講
到依家叫做有講有笑
雖然都係未會講內心世界
不過真係唔敢行前

G持！我想同你做朋友

有幾個gay Po ga 搵下啦

起碼我唔係

大家加油，記得831一定要出去行下街欣賞下街景：）

港島居民係番港島消費合情合理

我完全唔想店女人 會反感
頂唔順佢地d 陰柔 energy

點解我要係hehe 仲要咁貪心
我好憎我自己好崩潰 已經兩晚完全瞓唔到
點解我要鐘意直男 我情願佢係深櫃 我情願佢話佢怕所以唔敢一齊 點解 我只係想陪喺佢身邊 但又想要得到佢個心 點解我咁醜惡

巴打唔好灰啦性取向唔係自己可以決定嘅嘢，唔好當係自己嘅問題

我本身都好長情，由中學開始有感覺嘅幾個男仔都係直到仆街，唯有同佢地做朋友，而家佢地同我感情都幾深，維繫到就滿足㗎喇，都明白有啲嘢無得強求

始終同性戀係少數，唯有希望靠緣分遇到一個適合嘅伴侶 一齊加油啦

但我已經破壞咗我地嘅關係 我同佢出咗櫃... 我忍唔到 講真嗰句其實我好崩潰 就算佢係基 又肯同我一齊的話 性嗰方面我都係滿足唔到佢 我完全放唔低佢

你同佢講咗你鍾意佢?

係 我好撚後悔我咁自私咁貪得無厭

有乜咁自私/貪得無厭？係人想同某個人拍拖都係咁樣㗎啦，佢唔接受真係無得強求但唔係你嘅問題

但 我係直頭明知人地唔可能鐘意我呢種人 我都強求 不停咁去傷害人地 我好憎我自己

其實邊有得分到咁清係男係女，到最後都係鐘意嗰個人

同意，錯不在你....
屋企而家未必接受到也不用勉強家人接納...
你先自己想點就足夠..

有折把野做 又洗乜要拍拖
未ready 咪唔好拍
有時釣勝於魚阿仔

雖然明知結果會係點⋯⋯⋯但始終個心都un住un住

見到呢啲平行時空post 我更加想喊